港股港匯都唔跌，就個香港凶多吉小

連登仔轉緊美金架啦
金管局好快出手

快手